曼狗食撚屎啦，狝反cup到我直播去油麻地公廁執屎食

打隊垃圾都輸兩粒，影閪衰晒同市球會

狝？
邊隊黎